全港各區有忿怒市民進行驅趕老鼠行動

全港各區有忿怒市民進行驅趕老鼠行動